分左手 你寧願佢block柒你定繼續做朋友

假設你係被分手

我扑佢

封鎖
痛一排就面對現實

好過做朋友自欺欺人

唔block亦唔做朋友

扑柒佢之後做埋炮友

打下友誼波

我寧願佢block柒
咁樣反而迫到自己放底佢
如果有日將來見到先再算

唔block 亦都唔會做朋友
話比自己聽 要過得比佢好
要比佢知道佢同你分手係佢損失

中出即飛

佢就係冇 呢幾搵佢
佢都係hea覆我
而家我既心態 就係覺得仲有機會
但係佢每次既hea覆都係勁唔開心

但係佢真係好好
我真係損失真心覺得
每日都係行屍走肉
好唔開心

無機會架喇屌你

屌你 唔好講真話

上次見到佢,已經結咗婚,仲派利是俾我,哈哈哈

我試過3日唔覆佢
佢又主動揾返我
但勁耐先覆一次 又唔算係hea 覆
我都唔知佢想點

被分手？

我都想問 困擾左我好多年

之前都仲有留我既相係ig
但最近好似unfollow埋我 但無block我

而我就繼續follow睇佢同條新仔而而泣泣
有無人明？

係
但又係咁關心我 有時講d曖昧野
完全唔知佢諗咩

一係情人 一係陌路人

明阿
我真係寧願佢絕啲
單灰 好過雙藍阿
睇住佢日日過得好開心
自己就原地踏步 捕風捉影
真係唔知為乜

送首歌比巴打

如果我叫佢block我佢唔block呢 我唔想自己再煩到佢 我好掛住佢隔一排就會忍唔住搵佢 我block佢根本冇用 我自己可以隨時unblock

被帽 仲要同條新仔係我面前開開心心
之後仲BLCOK哂我全部野

似係想我死心+忘記我

長痛不如短痛啊巴打